覺唔覺係職場,生得靚仔/靚女D都係有優勢?

試過我同另一個生得柒既同事一齊做錯野
個牙頭剩係話咗我兩句
之後一另轉頭就瘋狂屌柒個生得柒同事

ff師

靚仔師

原來印仔咁靚仔 有你一半就好

同你一樣

印度西師

屌你都哂鳩氣

印仔真係靚仔黎
好想奶印仔

印仔

係，好多巴絲都見過印仔，個個都話佢靚仔皮膚又白

會員慘過返印度是日出post數量已達上限

阿頭角得你弱智冇得救
鬧都廢事

估唔到印仔平時幫老細含

FFC

做咩印狗今日咁勤力開po

唔關你事啦

柒到咁屌都廢樹

唔單單係職場上 成個人生都係啦屌

乜7野叫係職場，係生活o既方方面面，你睇小靚仔靚女o既威力？

覺 因為定仔淨係比我creampie

米癲啦

想溝你

Tg me
Hugo1991